##Анна Веремьёва

Разработчик интерфейсов в Яндексе. Разработала дизайн блога, помогала с правкой и редактированией постов. 
Увлекается живописью, роботами и микроконтроллерами. 

##Контакты
* [LinkedIn](https://linkedin.com/in/anna-veremyeva-12571640)
